介唔介意女朋友唔剃腋毛

好撚介意

有乜所謂

男人老狗做咩要剃毛

有毛先好瀨

唔剃好核突
剃咗成日望

夠raw 正呀

身體髮膚 受諸父母

都唔知剃嚟做乜

我男朋友都剃

我會綁佢喺張床度剃曬佢啲毛

見到有腋毛真係頂唔到

有冇圖

諗起Av

同咗居就唔會介意了⋯⋯

痴撚線
猩猩咩 唔剃毛

架甩底有毛, 即刻狗衝上去狂索狂舔呀